#SISTEMA DE FACTURACIÓN BÁSICO# 

Proyecto básico de Facturación que fue pedido en la clase de Administración de Bases de Datos, cuarto semestre, de la carrera Tecnicatura Superior en Programación, de la Universidad Tecnología Nacional FRM.

##Consideraciones##

**1°Configuración de Base de Datos.**

Modifica la conexión en el archivo controlador/persistencia/ConexionDB.php

**2°Si modificas el nombre de la carpeta tendras que modificar los javascript de la carpeta vista/js**

funcionesClientes.js
funcionesFactura.js
funcionesProductos.js

en la linea 
var locacion = "http://" + window.location.host + "/facturaciondbd/";

**Equipo conformado:**
 
Micaela Amoros
Joaquin Perfumo
Gaston Diaz
 
 
2016